xcode 點樣可以快速複製一行出嚟去下一行？

xcode 點樣可以快速複製一行出嚟去下一行？

notepad ++ 可以Ctrl + D （好似係撳D），咁xcode有冇啲咁嘅嘢，或者有無得自訂？

pish

Command + D?

試過唔得呀

係咪google下都咁難

我google過架
但係好多教學都唔係講緊xcode 9

我嘗試用過xcode45678......嘅教學去試
但係唔成功